飲咗咖啡未

good luck #rip

多謝你回應我 愛你

飲左古力

次次都飲唔晒 好大杯 又凍

我飲曬

好想食cake

食啦

啡哥

屌 睇咗成個鐘劇 先知原來冇開聲
坐到屎忽爛

雲妹雲妹 我係咪好有勇氣呀？

下
睇咁耐都唔知咩

Btw 啡哥好有型

congrats!

唔知 因為音樂聲好大 一直都睇字幕
啱啱再開新一集先知冇開聲

不過岩岩都冇咩人

Mk? 愛上我未？

閒日係呀 都係靠星期六日填返筆數

唔好hea覆得唔得

已經濕曬

幾好坐 都幾好Hea

繼續吹

你想我吹你

如果音樂聲冇咁大就好

有啲客真係一開舖就坐到3，4點 唔計嗰個毒撚

你幫唔幫到我

下....有音樂咩
我聽唔到
坐咁耐 我會唔好意思

唔好恰毒撚啦

幫到
我好叻架

你好叻呀

又點

唔係呀 音樂開全日㗎
多人就唔好坐咁耐囉 有啲仆街總係唔醒水 多人都唔願走

有人覆我好開心
雲妹

邊個毒撚 一齊恰佢啦

我個位聽唔到有音樂
個啲真係

你咁型大把人爭住覆

係囉 應該要恰到佢冇聲出

比啲愛心啦

我的媽哦
但坐耐咗真係屎忽痛 個海景好正呀

幫我含未

我仲諗緊
點解唔播啲歌ga

係 望住個海 好正

勇者

妖 嬲 你都唔留意嘅
星期日啲賓賓會擋住晒 又除衫又露屎忽

咁你幾時過黎？

除褲未

好嘢留俾手足

除咗啦
啡哥今晚食雞煲 夜啲含會有雞煲味 正唔正

你試下坐個個位
我都唔知點解聽唔到
除衫

過黎睇下我美貌都好

留左比我

有雞味

你慢慢

你渣

我知啦 因為有個風閘呀 呢個野好嘈
屌係呀 除剩個爸爸係到按摩

有冇入tg個catgirl gp?

一句 含唔含

所以唔關我事
嘩 啲賓賓咁既

求下你口爆我

lin?

唔好入去搶風頭啦

佢地咩都做得出

咁要睇你口技了

破壞曬個風景

摩打脷

咪係囉
不過望我好過望景 咁大隻

射晒入去
同我吞晒佢

點 係咪好正？ 你唔入後悔一世

有雞味既

抵你無女溝

係
好想再見你

你好靚女

自己陣味？

小妹仲係處黎架

個蜂蜜蛋糕真係好撚正 次次都好快賣晒
有機會你都試下

飲咗

已經俾人屌過好多次 以為我唔知？

我見個櫃都冇咩cake
好啊 下次再搵你

咁就好 咖啡日日都要飲

多謝我

今日仲係處

啡哥好多fans

佢咁型

唔會再信你

你係第一個啦

我幾時有呃過你

多謝bb

得閒搵朋友過黎坐下都好

幫我含得唔得

啲精有無咖啡味

你！係！處！

又宣傳

應該有 咁咪好 可以提神

我有 含未

小妹我冇朋友

我好員工黎

買杯咖啡倒落臭西經理到

仲有蛋白質

雪雪腥

唔想中毒

抵你加人工

咁咪益左佢
用水就夠

咁你含未姐 等緊你呀

所以今晚去食雞煲

join

熱水啦
嘩屌 日日呢個時候就開始眼瞓

屯門喎 你趕唔切黎啦

我又想食

我都開始眼訓了
我look返上床

幾點開始

7點半掛

你有得瞓我冇得瞓

我陪你吹下啦

想瀨屎 去唔去好呢

去啦 唔好忍啊

好啦 消失下

由老闆自己睇鋪

趕得切

不了不了 唔係話想食羊咩

雞煲冇羊食咩

冇呀 得水煮魚個啲

都得